(通車未) 中環灣仔繞道

幾時可以通車啊
諗起可以半個鐘繁忙時間
元朗-＞鰂魚涌
經大欖-＞3仔-＞西隧-＞繞道
就正

講就今年底至出年首季，預埋delay 我諗出年年中

幾年後再起灣仔繞道2 3 4....
on9設計

我估下年年中，
主路段起得七七八八，
反而係林士街天橋同東區走廊連接路未搞好，
但我見東廊果度都影晒，爭駁埋，
但係睇圖，林士街天橋果度好似比較大改動，應該有排

不如你條戇鳩仔評論下有幾戇鳩？

我估到時塞車位會係東行北角

我反而估係西行北角
同埋林士街點樣去番干諾道

Why not Both?
而家繁忙時間東隧都好塞

會強制你落去IFC 係怡和大廈果邊轉番出黎又或者沿龍和道再去

西行都係九龍西 中區 分支路牌再入好d
東行一上黎就東隧牌，肯定大交叉

預計啓用日期：

2018年年底/2019年第一季

得唔得呢

咁實死得
入金鐘道、上紅棉道果堆車

又大白象
咁中九龍幹線係咪又係大白象

日日行經出入口，基本上整好啦，係駁過去啲路要搞啫

以後朝早唔洗塞中環紅隧，諗起都爽

搭單問
中九龍幹線動工未?

未

中九龍幹線-T2-藍田將隧一定要同步開，否則會變大樽頸
見到東隧駁藍田將隧個交匯處就眼花

呢個唔係大白象

我仲研究緊呢個交匯處
東隧 > 觀繞、藍田將隧、T2、茶果嶺道
T2 > 藍田將隧、茶果嶺道，但係入唔到東隧
藍田將隧 > T2、東隧、茶果嶺道
茶果嶺道 > T2、藍田將隧

幅圖點睇嫁

呢個係未來東隧九龍出口同T2主幹道及藍田將隧交匯處，因為地形所限，藍田將隧在地底，
所以要轉圈落去

比我寧願行下面

到時會唔會塞死東隧九龍入口

見到都暈

一定會，而家已經塞
未來康城仲有排起
仲未計將軍澳近海果批樓未入伙
更加未計政府好想填左將軍澳灣

This is civil engineering

> To Central via Man Po St

同埋你幅圖同刊憲嘅林士街天橋唔同唔知佢想點

民寶街u-turn，康樂廣場，愛丁堡廣場
就係唔想你入干諾道中

所以咪會有正義道天橋囉

林士街天橋落隧道超級斜，好易剎唔住

比多100億

搭單一問天橋一路隊去隧道落左幾多米

我都想知，而家附近睇係超急斜，應該限50，但係落雨的話如果要剎都幾係野

真係唔駛塞？

仲有埔公 沙田ive個到開工未 塞左十年

幾似日本果啲on off ramp

理想與現實
川崎浮島JCT
大井JCT
垂水JCT

應該係大橋JCT，揸車行過兩次，轉到佛誕仲要次次塞車

[img]
[/img]

大師JCT

垂水JCT

究竟日本仔點解諗到舊咁既野出黎

好似岩岩開始研究咋喎

佢老闆 仲有條T4

左上角個迴旋處仆硬街

流量大應該用紅綠燈下話

流量應該唔會太大，始終茶果嶺道

T4，溱岸由河景變天橋景

其實唔難

一般貨色.jpg
都冇本線TB

琴日所見，東廊出口開始凖備鋪路！

遲下粉公蓮塘個個都好似好亂